李國麟：我未必支持余慧明，不過9月如果護協有人參選我就願意助選

如今李國麟宣佈不再參選，護協會否改為支持勝出民主派初選的余慧明？現為護協主席的李國麟指「呢個我就唔知」。

他又指，若然護協派人參選，而又覺得有需要的話，他願意為護協的參選人助選。被追問護協是否已決定另行派人參選時，他則稱護協未有討論，「因為我自己嘅決定，我同佢哋（護協）講咗，贏咗（初選），就大家開心繼續選；輸咗（初選），我就離開㗎嘞，護協我都唔做㗎嘞。」